自稱人緣好嘅人入一入嚟啊

點解你哋人緣可以咁好?
你哋究竟有啲咩我係無嘅?

人緣

Find me？

朋友

性格
或當你笑
同人傾偈嘅時候
人地會覺得好想繼續聽你講
我平日同人傾偈我都只係講一兩句對方就會自己搵野講
或者普通一笑人地都會對你笑番或者過嚟同你傾偈

親和力？

友善應該就有親和力同人緣